買/買錯咗黃子華單丁飛互換區

希望幫到原本想買2連/4連但㩒錯單丁嘅巴絲打
睇下會唔會有同場嘅巴絲咁啱買咗隔離可以互換到2連/4連
好簡單留低揸住咩飛、想換咩飛、tg

我先

揸住
29號
75段6行90位
43段6行89位
56段6行90位
54段6行89位
想搵
29號
75段6行89/91位
43段6行88/90位
56段6行89/91位
54段6行88/90位

只要換到是旦一張
其餘兩張原價益巴打

求任何日子四連/ 兩個二連

8號
50段 30行 90位
50段 34行 94位
50段 35行 90位
48段 36行 89位

乜都要，2張
htpps://

換飛

13/7

手持
段 行 位
53 34 89
51 28 90

求換
段 行 位
53 34 88
51 28 91

有意

有31/7
段56；行24 ；位91
段58；行24；位90
想換
段41；行21；位92/96

如果有 thank you😭

有31/7
段56；行24 ；位91
段58；行24；位90

想換
段41；行21；位92/96
段46；行24；位91/96

有17/7
段49；行32 ；位94
段50；行34；位96
想換
段49；行32 ；位93/95
段50；行34；位95/97

21/7星期六380 兩連換其他星期六日兩連 或者換閒日480兩連

27號 680飛
48段 19行 93 94位

換 24號前 2張680飛 連位

29/7 $880x2連位
求換是但一場星期五六日 $380/$480 x2連位
原價補差價
平日都可考慮
有意留tg

14/7 $380 2連求換 17/7-22/7同價2連🙏🏻

有意請tg我：

29/7 72段25行 89位
29/7 77段25行 90位
有無人有隔離位飛出售？